準備dse 30-32分入ust gbus 你問我答

有無野想問？

肥中文？

No, 今年dse

準備下啦

7科32?

好撚威咩
幾高分入到嚟咪又係冇女
等溝豬閪肥婆啦你

5科

本身有女朋友

咁姐話計埋中英文啲細分

gbus收咁低咩

估自己 應該477577 econ bafs

留名睇連登仔睇死人

計埋細分？

一星期自慰幾多次?
性器官幾長?

UST Gbus好好多

唔覺
本身個人咁勁，讀咩科都出路好，冇理由讀埋gbus呢d吹水科
Bba law仲有law，有機會做律師，況且bba law都可以做gbus嘅工

入咗就冇架啦
Ust咁chur仲邊有時間見條女
準備比人啦

諗下好啦

難

Gbus可以second major finance econ accounting is etc

呢個普通bba都有嘅野就唔係gbus賣點
想知好耐，究竟gbus對搵工係咪真係有幫助
我覺得係勁人入gbus，所以佢地出路好，而呢d人入其他科出路都可以好好
而唔係因為入gbus，所以出路好

分都未出

話說江河科大gbus最後去咗邊

OU Gbus就有你份

唔俾我真係咁高分架咩 酸到

考前3大
考完8大
放榜ou

我見gbus好多人入ibank 我諗我應該都入到

咁又係 你都加油啦 希望你都搵到好工

LM BINC

ive仔先得2xk
GBus通常入ibd有7xk

其實ust gbus睇dse分得60%，有40%睇interview
所以有35分都唔係入硬

你個名句韓文點解？

sana

人地好似5科35分入QFin

5科35 莊元
佢唔係唔夠分入gbus咩

鬼係 佢衰interview所以先入QFin
4年2x萬scholarship
Year 1 第一個sem gpa 4.02

串柒柒歸串柒柒
佢成績算top

條友串得起

top又如何 出黎做野咁樣死得啦 仲話想入ibank 抵qfin俾人笑毒撚program

高登/連登仔幾時先可以認清通常估自己2字頭可以入到大學個班先會估高自己個分

估自己>30既一係估低一係準

ching有無諗過個command係 [member], not [hkuststudent]

冇話唔係wor

雖然可能佢係連登同現實有兩副嘴臉掛

Qfin都毒 engine點算
你上連登唔串咩 現實就係兩回事既啦

你第一頁就收咁多膠
醒水既都唔洗我提啦
唔醒水既我畫出腸都係笑你架啦

唔似啦 有啲野平日做開喺網上就收唔埋 佢喺得網上showoff 身邊人唔會唔知佢成績

江河神

我放榜改名叫黃河再玩過

就係明知樓豬撚緊狗都唔踢爆先好玩

係咪上年既事

係

嗰啲本身有老豆 洗乜怕

入唔入到gbus

幾分

應該入唔到。。。得27分 大家唔好推

可以入ust general business

難得肯認衰仔 俾我就老撚都話自己入到

仲有得入去再declare 原地復活

再講你地憑咩串我 而家我27分喎 你地好高咩

準備32分入ust gbus

吓 準備姐 無話唔fail得架

好撚酸啊屌你老母

走開啦

準備5科32分
睇過 邊到有5科32

best 5 35

柒頭

吹水大會 正式開始

吓 35？你話係就係呀 貼cert啦

收嗲啦柒頭準備入gbus?

唔準備得？好過你入都入唔到

笑咩姐笑 酸到

26-28 真係好sad
高不成低不就
博到三寶都好彩

垃圾

嗨樓主

真係唔知邊個垃圾喇

City Gbus就有你份

樓豬入開大GBUS應該可以屌打

都是垃圾 不用分得這麼細

笑左 我仲可以bba轉過去 你地有咩啊 返去讀你地ou gbus啦

啱啊成三百人都有機會轉

成個post都on撚9

27分叫高咩

好撚高呀

年中都有百幾二百個freshmen 話咩爆四trans科

27分入hku ba就有份
不過入到去大把女溝

Hi Sana

Agger
正傻閪

樓豬呢排睇黎生活好苦悶

最後樓主JUPAS點排

樓主qfn讀成點

吓 爆4 trans科有幾難 你唔得唔代表我唔得囉

準備成點啊樓主

仲以為假膠post 柒到落地核

完喇好嗎
大學都未上學人吹水
爆4好易都噏得出
睇死你爛晒grade
利申 薄大 gpa 3.8

吓 你都3.8我會3.8唔到？ 狗眼看人低

樓豬係狗

有目標係好，但係離地左少少
申利 埋大 SemGPA 4.05

其實你地柒夠未
追番前幾頁先啦

理大你連比都無資格 走

今晚返去貼

梳囉

留明睇科大囝慘被顏射

唔知係邊個柒

應該你柒啲囉 睇你個款肯定低分過我啦

我收到interview
你地幾點？

wa

唔理樓豬係咪假膠都好

笑住先

冇架喇 樓豬報既係Goblowpenus

秒左 樓主笠撚左水

出黎啦ust gbus學生樓豬

我就冇27分
不過見樓主gel定頭就覺得好撚柒

一開始覺得樓主好抵死block咗
原來撚緊狗

咁認真嘅 我叫你就貼 真係乖

媽阿好撚7阿 樓主你潛水都無咁7

bin c

屌你老母真係難分真與假
可以柒到咁

成班人比人當狗咁撚好開心咩
留意下ust post都知樓豬係假膠
同埋已經有人講過佢係假膠
知佢係假膠就算啦 仲繼續推 柒唔夠咩

行得正企得正駛咩潛 佢貼cert佢想攞彩嘛 咪俾佢囉 巧叻叻牙

樓主講就27，實情都唔知幾分 cert就叫人貼自己又唔撚貼，係咪男人黎

我到話架啦係咪先
原post繼續用都冇問題

係隔離post都踢爆左1次都要柒落去
特別點名高xxxxxx同人xxxxx
好佩服你地on9既能力

秒

做咩姐
樓豬係讀qfin
今年仲去左exchange

人總係選擇性相信自己想信既野

唔夠人串 好撚柒

呢啲唔係叫行得正企得正，叫柒到應喎 係咪就係中文2咗冇30分？

屌你 中文應該連2都冇
讀乜鳩gbus呀乖乖地讀個偽進
做黑警咪算鳩數囉

宜家唔俾撚狗？

你話樓主?

樓主係狗

我呢啲讀HKU E&F真係冇資格喺樓主面前抬起頭做人

日山

巴打揀左咩科做A1

上個連登都要貼cert
條友係咪喺個mon面前俾人激到滿面通紅之後再貼cert以示不憤

35分:等我串下樓主先,一先佢叫我貼cert幾撚型

咁快講出嚟做乜啫

寫韓文嘅都係垃圾

agger

小圈子圍威喂踢爆仲好意思講出黎
唔係睇到自己咁高 以為自己出名到 人人mon住你出吓

我係你就返去三大po打飛機算啦
仲要係度柒

你柒咗就柒咗啦 好心提醒下你又要俾你屌

無moon post唔係問題
踢爆完都要柒落去真係

你啲思路真係好好笑
樓豬on9仲 要成班科大囝衝出衝黍 一副看透世事咁既樣
真係巴閉到 ，疊晒馬咁成個科大氣場出晒黎
真係UST世界第一 一切炒車都控制之內
實質就成班護主犬咁

你專心學業啦

樓主串人 俾人撚完
仲要死雞頂飯蓋

你搞清楚邊個撚邊個先啦

上面有人講咗佢係qfin yr 2你仲要炒架車埋去，真係唔知邊個on9啲

你睇既係咩post

留夠睇人撚狗

GPS

希望我細佬同你做到同學 佢4501

咪就係
一出公海成班mk仔

成班失敗者入黎諗住笑樓豬
考得好既高GPA既就以為終於有機會大條道理曬名

樓豬都認衰話得27分以為可以大笑特笑
點知仲黎個反轉話樓豬讀神科

你叫班連登仔點面對
結果冇辦法啦頂硬上啦
照笑啦
唔係點慰藉下自己既玻璃心

科大qfin好撚威咩
成班on9以為好好笑

最撚威其實係撚到你地激到仆街

三大囝心態

無聊到

上連登唔通同你討論整火箭咩

狗囝

有時唔怪得ust個朵俾人整臭哂

依家講緊你假膠賴好笑呀柒頭
郁啲就話激到人

UST個朵臭在上連登開post撚人?

建議樓主開post 要加 #曲

樓豬柒撚到喊 諗住大人點知俾人秒左 而家係到執返渣沙

隔離po見到，加油

仲有幾隻狗仔圍埋一齊吠

我會建議你去驗下眼

炒曬車就話返人轉頭柒

可能人地等左依個機會成年
轉個頭話佢知係假既

下次開post係咪要講埋: 曲線要講明

咁都睇唔出去驗腦啦 你老母生著你隻生滋狗真係可憐

你驗先啦
連睇下覆po次序都唔識

仲入gbus

護主心切

仲咁認真覆po
陣間班3大撚屌又有位入